有無人可以同我傾下計

唉

點解可以突然間話完就完

有

因為咩原因?

多謝你
我依家個心真係好痛

頂住呀巴打
有咩想講就講吧

其實都關個ex事
係佢諗多左
先搞到咁
我又唔知點做好

點解咁絕情
唉
我想挽回翻
唔知仲有無可能

巴？

係..... 男人老狗 要搞到係到叫春

要睇佢態度點

樹洞一個

佢依家態度 180度轉變左
變到好理性

多謝你阿 有無tg傾下計

其實無乜嘢大問題㗎，唔開心咪叫春囉，最緊要企得返起身繼續做人。我上年9月同個女仔曖昧，佢突後話大家唔夾拒絕我，我試過挽回但失敗，幾個禮拜後佢同咗我嗰陣個fd一齊添，我嗰陣都係咁叫春，所以唔駛覺得唔好意思

*突然

唉 本身都無乜野架
但我發現佢好在意我個ex
但我已經為左佢掉哂關於我ex既所有野
希望佢唔好亂諗
結果都係無用 搞到依家咁既地步
我問佢仲有無可能，佢答我無
但我覺得佢只不過係想我死心
我地雙方都對 對方有感覺
所以我唔想放棄
唔知咁諗係咪好傻

真係想繼續嘅
唔啱未傾到啱囉

想挽留係好正常㗎，我嗰陣都係咁

share個po俾你，希望你有所得著

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！